* Добрый день.
[b] Здравствуйте как я могу к вам обращаться.
* [указывает имя]
[b] %имя%, очень приятно с вами познакомиться.
* Какая стоимость карты
[b] У нас более 40 видов клубных карт. Для того чтобы я смог вам подобрать наилучшее предложение мне нужно понять какие цели вы перед собой ставите.
[b] Выберите из перечисленного или введите свои
* мне нужен только бассейн (тегнуть, что этот запрос был в ключе запроса клубной карты)
[b] Вы хотите с тренером заниматься или нет (карта, бассейн)
* Нет буду сам плавать
[b] А в какое время вы планируете ходить заниматься (днем, или в 14:00)
* [указыает время]
[b] Хорошо, вы уже были в нашем бассейне?
* Да или [называет мне стоимость (день, бассейн, карта)]
[b] Я вас приглашаю посмотреть и поплавать в нашем бассейне (+ пригласил). Смогли ли сегодня заехать к нам в гости и в какое время было бы удобнее.
* Мне нужна только стоимость (понимаем по тегам, что все нужные вопросы мы задали)
[b] [Пишем цену от 900 руб.], (нет тега записи на занятие) Но чтобы более точно вам назвать стоимость, жду вас в нашем клубе, вы смогли бы сегодня приехать и в какое время? Или вам удобнее в другой день
* Буду сегодня в 16:00
[b] Отлично, (стоит тег: гостевой визит, карта, бассейн) обязательно возьмите с собой плавки и шапочку.
[b] Доп вопросы: на машине или нет и если да, то номер машины уточняем